$6500Laptop推介

$6500-7000想要8Gen i7 Cpu ,打到下機嘅有咩性價比推介?

冇， 6500 玩賓周

6500我挽女唔好？

挽你老母

盡咗力
之後有錢可以加多個hdd同ram
未來幾年應該都夠

呢個價錢要i7完全係有病

你買TUF 8300H 1050ti 合理好多

8300H 1050ti 一定好過8750H 1050

咪發神經

多謝晒各位大佬回覆咁如果加多一千又可以有咩挽法

laptop?

5p仲要伸手黨

點睇Legion Y530?

多謝ching不過我係想搵laptop

8000
msi gv62 8rc

想問各位大佬 如果要買平電腦除左Amazon, Newegg之外 仲有咩推介

啱啱睇到篇神文，copy過嚟比你睇下

1. 預算多少？
A.0-3000 太少，攢錢
B.3000-4500 轉3
C.4500-5500 轉2
D.5500-6500 轉9
E.6500-7500 轉17
F.7500-12000 轉25
G.12000-30000 轉28
H. 預算不限 花錢去 轉119
I. 需要MAC轉120
J. 需要Surface轉120

2. 買電腦的主要目的？
A.玩大型遊戲（GTA5全特效，孤島危機等） 轉10
B.日常使用，看視頻，小遊戲消磨時間 轉74
C.製圖繪圖建模等軟件 轉71

3. 是否抵制神舟？
A.抵制，神舟質量差，牌子也沒面子 轉4
B.不抵制，我會修電腦，並且牌子並不能表達什麼 轉5

4. 是否抵制聯想？
A. 抵制，美帝良心產品，不買 轉6
B. 不抵制，聯想老牌子還是不錯的 轉63

5. 要不要加99元預算？
A.加99元剛巧有這個價位比較划算的一款電腦 轉54
B.不加，我已經沒錢了 轉55
C.我要3500元左右的 轉56

6. 是否抵制華為，小米，榮耀等手機跨界品牌的性價比產品?
A.抵制，互聯網手機品牌初入電腦做工不好，不放心 轉58
B.不抵制，我是花粉/米粉 轉7

7. 米粉or花粉？
A.米粉 轉9
B.花粉 轉65

8. 預算靠近4000還是3000？
A. 靠近4000 轉63
B. 靠近3000 轉61

9. 買電腦的主要目的？
A.玩大型遊戲（GTA5全特效，孤島危機等） 轉12
B.日常使用，看視頻，小遊戲消磨時間 轉15
C.製圖繪圖建模等軟件 轉12

10. 是否抵制神舟？ 4-55
A.抵制，神舟質量差，牌子也沒面子 轉11
B.不抵制，我會修電腦，並且牌子並不能表達什麼 轉32

11. 是否抵制聯想？ 4-55
A.抵制，美帝良心產品，不買 轉35
B.不抵制，聯想老牌子還是不錯的 轉33

12. 是否抵制神舟？
A.抵制，神舟質量差，牌子也沒面子 轉13
B.不抵制，我會修電腦，並且牌子並不能表達什麼 轉36

13. 是否抵制聯想？
A.抵制，美帝良心產品，不買 轉14
B.不抵制，聯想老牌子還是不錯的 轉37

14. 是否抵制小米手機跨界品牌的性價比產品?
A.抵制，互聯網手機品牌初入電腦做工不好，不放心 轉34
B.不抵制，我是米粉 轉94

15. 是否抵制聯想？
A.抵制，美帝良心產品，不買 轉16
B.不抵制，聯想老牌子還是不錯的 轉38

16. 是否抵制華為，小米，榮耀等手機跨界品牌的性價比產品?
A.抵制，互聯網手機品牌初入電腦做工不好，不放心 轉39
B.不抵制，我是花粉/米粉 轉21

17. 買電腦的主要目的？
A. 玩大型遊戲（GTA5全特效，孤島危機等） 轉18
B. 日常使用，看視頻，小遊戲消磨時間 轉22
C.製圖繪圖建模等軟件18

18. 是否抵制神舟？
A. 抵制，神舟質量差，牌子也沒面子 轉19
B. 不抵制，我會修電腦，並且牌子並不能表達什麼 轉40

19. 是否抵制聯想？
A.抵制，美帝良心產品，不買 轉20
B.不抵制，聯想老牌子還是不錯的 轉41

20. 是否抵制華為，小米，榮耀等手機跨界品牌的性價比產品?
A.抵制，互聯網手機品牌初入電腦做工不好，不放心 轉42
B.不抵制，我是米粉 轉101

21. 米粉or花粉？ 超極本
A.米粉 轉102
B.花粉 轉67

22. 是否抵制聯想？ 超極本
A.抵制，美帝良心產品，不買 轉23
B.不抵制，聯想老牌子還是不錯的 轉43

23. 是否抵制華為，小米，榮耀等手機跨界品牌的性價比產品?
A.抵制，互聯網手機品牌初入電腦做工不好，不放心 轉44
B.不抵制，我是花粉/米粉 轉24

24. 米粉or花粉？
A.米粉 轉64
B.花粉 轉89

25. 買電腦的主要目的？
A. 玩大型遊戲（GTA5，孤島危機等） 轉26
B. 日常使用，看視頻，小遊戲消磨時間 轉29
C.製圖繪圖建模等軟件26

26. 是否抵制神舟？
C. 抵制，神舟質量差，牌子也沒面子 轉27
D. 不抵制，我會修電腦，並且牌子並不能表達什麼 轉45

27. 是否抵制聯想？
A.抵制，美帝良心產品，不買 轉47
B.不抵制，聯想老牌子還是不錯的 轉46

28. 買電腦的主要目的？
A.玩大型遊戲（GTA5全特效，孤島危機等） 轉30
B.日常使用，看視頻，小遊戲消磨時間 轉31
C.製圖繪圖建模等軟件30

29. 是否抵制聯想？
A.抵制，美帝良心產品，不買 轉49
B.不抵制，聯想老牌子還是不錯的 轉48

30. 是否抵制聯想？
A.抵制，美帝良心產品，不買 轉53
B.不抵制，聯想老牌子還是不錯的 轉52

31. 是否抵制聯想？
A.抵制，美帝良心產品，不買 轉51
B.不抵制，聯想老牌子還是不錯的 轉50

32. 預算多少？
A.4500左右 轉54
B.5000左右 轉72
C.5500左右 轉71

33. 預算多少？
A.4500左右 無聯想轉54神舟筆記本
B.5000左右 無聯想轉72神舟筆記本
C.5500左右 轉76

34. 預算多少？
A.5500左右 轉100
B.6000左右 轉59
C.6500左右 轉69

35. 預算多少？
A.4500左右 無轉58
B.5000左右 轉68
C.5500左右 轉100

36. 預算多少？
A.5500左右 轉71
B.6000左右 轉103
C.6500左右 轉104

37. 預算多少？
A.5500左右 轉76
B.6000左右 轉77
C.6500左右 轉78

38. 預算多少？
A.5500左右 轉75
B.6000左右 轉77
C.6500左右 轉92

39. 預算多少？
A.5500左右 轉90
B.6000左右 轉105
C.6500左右 轉106

40. 預算多少？
A.6500左右 轉104
B.7000左右 轉107
C.7500左右 轉94

41. 預算多少？
A.6500左右 轉78
B.7000左右 轉80
C.7500左右 轉81

42. 預算多少？
A.6500左右 轉69
B.7000左右 轉60
C.7500左右 轉91

43. 預算多少？
A.6500左右 轉92
B.7000左右 轉79
C.7500左右 轉109

44. 預算多少？
A.6500左右 轉105
B.7000左右 轉79
C.7500左右 轉91

45. 預算多少？
A.7500左右 轉94
B.10000左右 轉110
C.12000左右 無轉110 配置基本差不多，高U低顯和低U高顯的區別，可自行調整

46. 預算多少？
A.7500左右 轉81
B.10000左右 轉95
C.12000左右 轉96

47. 預算多少？
A.7500左右 轉111
B.10000左右 轉86
C.12000左右 轉87

48. 預算多少？
A.7500左右 轉109
B.10000左右 轉85
C.12000左右 轉112

49. 預算多少？
A.7500左右 轉113
B.10000左右 轉98
C.12000左右 轉99

50. 預算多少？
A.12000左右 轉112
B.20000左右 轉114
C.30000左右 轉144，30000聯想超極本除圖形卡沒什麼意義

51. 預算多少？
A.12000左右 轉99
B.20000左右 轉115
C.30000左右 轉115，30000超極本除圖形卡沒什麼意義

52. 預算多少？
A.12000左右 轉96
B.20000左右 轉117，聯想沒看到什麼好配置，不推薦
C.30000左右 轉118

53. 預算多少？
A.12000左右 轉87
B.20000左右 轉117
C.30000左右 轉116

54. 神舟K670D-G4T5 G5400＋8G＋1T＋128SSD＋1050 4G＝4599元
55. 神舟K670D-G4D5 G5400+8G+256SSD+1050 4G=4399元
56. 神舟K650D-G4T5 G5400+4G+1T+MX150=3699元
57. 大哥別買筆記本了，攢點錢或者上二手機吧，預算少牌子還被您抵制完了
58. 惠普戰66PRO I5 8250U+8G+360SSD+MX150=4799元
59. 戴爾游匣G3 I5 8300H+8G+128SSD+1T+1050TI=5999元
60. 戴爾游匣G3 烈焰版i7 8750H+8G+128G+1T+1050Ti 4G=6999元
61. 小米Ruby筆記本 I3+4G+128SSD+核顯=3099元
62. 小米筆記本air 13.3 I5 8250U+8G+256SSD+核顯=4998元
63. 小米Ruby筆記本 I5 8250U+8G+1T+128SSD+MX110=4299元
64. 小米筆記本15.6 I7 8750H+8G+1T+256SSD+1050TI=7099元
65. 小米筆記本15.6 I7 8750H+16G+1T+256SSD+1060=8299元
66. 華為筆記本MateBook D I3 8130U+8G+128G＋核顯=3999元
67. 華為筆記本Matebook I5 8265U+8G+512SSD+MX150=5699元
68. 戴爾靈越14燃 I5 8265U+8G+256SSD+MX150=5199元
69. 惠普暗影精靈4 I5 8300H+8G+128G+1T+1050TI=6399元
70. 機械革命 Z2 I7 8750+8G+512SSD+1050TI=6499元
71. 神舟K680E-G6D3 I5 8400+8G+256SSD+1050TI 4G=5599元
72. 神舟K680E-G4D4 G5400+8G+256G+1050TI 4G=4899元
73. 聯想ideapad330C I5 8250U+8G+1T+128SSD+MX110=4399元
74. ThinkPad X280 I3 8130U+4G+256SS+核顯=4999元
75. 聯想小新14吋 I5 8265U+8G+1T+256G+MX230=5499元
76. 聯想拯救者Y7000 I5 8300H+8G+128SSD+1050 2G=5499元
77. 聯想小新潮7000 I7 8550U+8G+512SSDD+R535=5999元
78. 聯想拯救者Y7000 I5 8300H+8G+512SSD+1050TI=6499元
79. ThinkPad T480 I5 8250U+8G+512SSD+MX150=6999元
80. 聯想拯救者Y7000 I7 8750H+8G+512SSD+1050TI=7299元
81. 聯想拯救者Y7000P I5 8300H+8G+512SSD+1060=7599元
82. ThinkPad X280 I5 8250U+8G+512SSD+核顯=7999元
83. 聯想拯救者Y7000 I7 8750H+8G+512SSD+1060=8599元
84. ThinkPad T480高配雙電池 I5 8250U+8G+500G+128SSD+MX150=8999元
85. ThinkPad T480 I7 8550U+8G+1T+128SSD+MX150=10499元
86. 機械革命Z2 I7 8750H+16G+256SSD+1T+2060=10999元（對顯卡要求高可見110,2070顯卡）
87. 惠普暗影精靈4PLUS I7 8750H+16G+1T+256SSD+1070=12999元
88. 小米筆記本AIR 13.3 I5 8250U+8G+256SSD+MX150=4999元
89. 華為 MateBook D 15.6 i7 8550U+16G+256SSD+1TB =7188元
90. 戴爾燃7000PRO I5 8265U+8G+128SSD+1T+MX150=5699元
91. 戴爾XPS13.3 I5 8250U+8G+256SSD+核顯=7699元
92. 聯想小新AIR 15.6 I7 8565U+8G+512SSD+MX150=6599元
93. 聯想拯救者 i7 8750H+8G+1T+128SSD+1050TI=7599元
94. 神舟戰神Z7 KP7EC I7 8750H+8G+1T+256SSD+1060=7499元
95. 聯想拯救者Y7000 I7 8750H+16G+2T+512SSD+1060=10499元

96. 聯想拯救者Y7000 I7 8750H+32G+1TSSD+2T+1060=12999元（不是很推薦，單純打遊戲建議轉86）
97. 惠普 I7 8550U+16G+512SSD+MX150=7499元
98. 戴爾XPS15.6 I5 8300H+8G+128SSD+1T+1050 4G=10999元
99. 戴爾XPS13.3 I7 8550U+8G+256SSD+核顯=12999元
100. 戴爾游匣G3 I5 8300H+8G+128SSD+1T+1050=5499元
101. 小米遊戲本15.6 I5 8300H+8G+256SSD+1T+1050TI=6388元
102. 小米筆記本PRO I7 8550U+8G+256SSD+MX150=5799元
103. 神舟戰神Z7-KP5DC I5 8300H+8G+1T+128SSD+1060=5999元
104. 神舟戰神ZX7-CP5A1 I5 8400+8G+512SSD+1060=6499元
105. 惠普薄銳ENVY 13-ah1003TX I5 8265U+8G+360SSD+MX150=6299元
106. 戴爾靈越燃7000 I7 8550U+8G+1T+256SSD+MX150=6599元
107. 神舟戰神T7-CR7DA I7 8750H+16G+512SSD+1060=7099元
108. ThinkPad X1 Carbon I5 8250+8G+256SSD=9999元
109. ThinkPad T580 I5 8250U+8G+256SSD+1T=7799元
110. 神舟戰神GX9-CR5S1 i5-8400+8G+512SSD+2070=9999元
111. 機械革命X8Ti i7-8750H+8G+128SSD+1T+1060=7496元
112. ThinkPad X1 Carbon i7-8550U+8G+256GSSD=11999元
113. 戴爾XPS13.3 i5-8250U+8G+256SSD=7499元
114. ThinkPad X1 Tablet Evo13 i7 8550+16G+1TSSD+IR含鍵盤筆=19999元
115. 戴爾XPS15.6 i7-8705G+16G+512G+手寫筆=20499元
116. 微星GT63 i7-8750H+16G*2+1T+512SSD+RTX2080=29499元
117. 華碩 ROG GX531GW I7 8750H+24G+1T+2070=19988元
118. 聯想拯救者Y9000K 17.3 i7-8750H+32G+1TSSD+2TSSD+2080=28999元
119. 我推薦天河二號
120. 就那麼幾款，自己有多少預算就買哪一款

最後超支買左呢部